［榮縮係笑話］NBA 2018-2019 季後賽討論區 （46）

常規賽完結時間:4月11日
PLAYOFF開始時間:4月14日
官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

幅圖幾耐之前

榮狗

安治

Ki下年應該轉去湖人 Celtics隊垃圾吾適合佢打法

同塞狗一齊二輪出局
心都涼哂

吾你老母

我照copy google doc果個

同樣的不確定感也在去年籠罩在火箭周圍。去年西決，同樣是在“火勇戰”天王山，火箭同樣在主場拿下勝利，卻付出了保羅腿筋拉傷的代價。最終，保羅缺席了系列賽後2場，火箭在搶七戰於主場飲恨，以至於整個夏天休斯頓流傳最廣的一句話，正是“火箭距總決賽僅差保羅一個健康的腿筋。”

如今，杜蘭特不知要傷停多久，如果本輪拖入搶七的話，他還能否回歸。在得知杜蘭特本場傷退時，轉播方曾意味深長地將鏡頭對準場邊便裝觀戰的德馬庫斯-卡辛斯。首輪對快艇，勇士折損了卡辛斯，被迫以去年的陣容對抗火箭；本場折損杜蘭特後，勇士又被迫以2015年的奪冠陣容對抗火箭。三連冠的路素來難走，勇士還能走多遠？

minnesota 4th

走多兩場就要回家了

今年被稱為為季後賽而生嘅男人謝夫鐵斷撚冇playoff

無左kd 宇宙湧仲勁 2015陣容 4:2箭confirmed

就係你廢老波 個陣話佢咩下一個聯盟icon
我個陣已經話佢同PG係NBA最名過其實既球員

法國臭G今年做左大贏家
咒邊個死邊個

再係咁下年廢老paul換臭龜，
轉打雙大三元戰術，
臭龜帶鬍上高潮啦

心中隱隱有d不安
同樣係第二輪G6
同樣係主場作戰
同樣係對面當家球星因傷缺陣
同樣係3-2落後，Win or go home
甚至同樣係前一場俾MDA操咗40+分鐘

上次火刺既登登鳩到不得了希望今次基石可以打破命運

preseason prediction

但後果係要犧牲MB

總會睇錯既

我仲估佢今年mvp

呢個關我事 我要佢同表弟一換一

佢下年一組隊 以後證明唔到自己係帶到隊 勁尷尬依家

你地都幾暴戾益左字母哥

同樣係勇箭
同樣係g5主場作戰
同樣係當家球星傷腿筋
同樣係3-2領先
甚至同樣係前一場俾MDA/kerr操/咗40+分鐘

今年箭嬴了

去網隊等羅網carry

uncle drew 咁撚老梗係廢老波

個d咩啡呀 路西呀個d見盡哂
一早拎黎換JB 啦

夫子或成最大贏家

雙J>可愛

香港時間5月9日，西岸半決賽第5場，火箭在作客以99-104負於勇士。火箭後備控衛奧斯丁-李維士出場24分鐘，6投1中，三分球4投0中，得到2分和2次助攻，他的正負值是全場最差的-20。

小裡弗斯是火箭隊本賽季中期的重要引援，而且他成為了火箭隊在季後賽的一個X因素。

當火箭在半決賽前2場都輸掉之後，麥基迪曾建議火箭變陣，用小裡弗斯換下卡比拿，改打小個陣容。事實上，火箭隊之後就大舉嘗試了這套小個陣容，並且取得了很好的效果，而小裡弗斯是這套小個陣容的一個重要環節。

常規賽中，小裡防守居里的效果就不錯，這輪系列賽也是如此，而且小裡在進攻端能突能投，給火箭隊帶來了許多選擇。

然而今天這場比賽開始後，小裡弗斯在場上的效果就很不理想。雖然他防居里依然不錯，但是進攻端很低迷，他在上半場打了14分鐘，4投1中，三分球3投0中，只得到2分。他在上半場唯一的進球是第二節的一次快攻拋投。但是作為火箭的重要輪換，小裡在進攻端沒有給火箭提供足夠的支援。

最坑的是，小裡在這14分鐘時間內的正負值是-27分！

下半場，小裡弗斯的狀態並沒有回暖，而且沒有得分。全場比賽，他6投1中，三分球4投0中，得到2分和2次助攻，而且他的正負值是全場最差的-20。

雖然小裡弗斯今天發揮不佳，但是如果火箭想要贏得這輪系列賽，小裡在餘下的比賽中必鬚髮揮出X因素的作用。

（羅森）

係雙J是但一個下限都可愛

虎扑5月9日讯 凯尔特人今天在客场91-116不敌雄鹿，系列赛大比分1-4被淘汰出局。赛后，凯尔特人后卫特里-罗齐尔接受了采访。

据雅虎体育记者Vincent Good独家报道，罗齐尔在赛后爆粗道：“我**不管别人怎么说，我才是这里面牺牲最大的那个人。”

“每个人都像被砍掉头的鸡一样乱跑，教练处在一个艰难的位置，一个非常困难的位置，和所有这些态度恶劣的家伙们打交道。那些全明星球员，那些拿着高薪水的球员，那些想要赚大合同的球员等等，这是非常艰难的。”罗齐尔接着说道。

“我觉得我的牺牲最多，但我愿意为这支球队每天都这样做。尽管很多事情对我来说不公平，但这与我无关，这也是我不去抱怨和发牢骚的原因。”罗齐尔如此说道。

罗齐尔今夏将成为一名受限制自由球员，凯尔特人将有权利匹配其他球队为其开出的合同。

自屌殘體但露屎牙反了綠軍要爆炸了

Google translate 係咪好難

杜蘭特傷情未明朗 湯普森：奪冠需要他

衛冕軍金州勇士明星前鋒杜蘭特（Kevin Durant）在今天（9號）與休士頓火箭的系列賽第五戰第三節，在一次跳投後於無身體對抗的情況下右小腿拉傷退場，且接下來的第六戰恐無法上陣，對於各界認為火箭將因此獲得一線生機，火箭葛登（Eric Gorden）則強調，球隊不能因此失去專注。
火箭今天在上半場大幅落後的情況下，於第三節扳平戰局，只可惜末節無法在杜蘭特傷退的情況下帶走勝利，讓勇士搶先聽牌，賽後勇士主帥柯爾表示，雖然球隊有機會在下一場取得西區冠軍賽門票，但保險起見仍有可能讓杜蘭特休兵一戰。
「儘管對於拿下勝利我們感到相當興奮，但杜蘭特的傷退卻讓我們相當失望。」柯瑞賽後說：「他今年在季後賽打出相當不可思議的表現，不過我也很開心其他球員挺身而出接管了這場比賽，至於杜蘭特的狀況就等明天檢查完再說吧。」
而勇士湯普森（Klay Thompson）也認為，如果杜蘭特下場比賽缺陣養傷，也是理所當然的狀況，「我們希望他健康，因為我們還有很長一段路要走，如果想要贏得冠軍我們就會需要他，不過他缺席一場比賽我們也能拿下勝利，我相信這個團隊」。
雖然杜蘭特第六戰可能缺陣，讓回到主場作戰的火箭重見一線生機，但火箭葛登認為，球隊不能因此鬆懈，「每一場比賽對我們來說都是個機會，現在杜蘭特受傷了，大家也認為我們有機可趁，但也因為如此我們不能鬆懈，要打得更加專注」。

虎撲5月9日訊 凱爾特人今天在客場91-116不敵雄鹿，系列賽大比分1-4被淘汰出局。 賽后，凱爾特人後衛特里-羅齊爾接受了採訪。

據雅虎體育記者Vincent Good獨家報導，羅齊爾在賽后爆粗道：“我**不管別人怎麼說，我才是這裡面犧牲最大的那個人。”

“每個人都像被砍掉頭的雞一樣亂跑，教練處在一個艱難的位置，一個非常困難的位置，和所有這些態度惡劣的傢伙們打交道。那些全明星球員，那些拿著高薪水的 球員，那些想要賺大合同的球員等等，這是非常艱難的。”羅齊爾接著說道。

“我覺得我的犧牲最多，但我願意為這支球隊每天都這樣做。儘管很多事情對我來說不公平，但這與我無關，這也是我不去抱怨和發牢騷的原因。” 羅齊爾如此說道。

羅齊爾今夏將成為一名受限制自由球員，凱爾特人將有權利匹配其他球隊為其開出的合同。

sorry

rozier

綠衫軍表現不符期待 史蒂文斯：我的問題

塞爾蒂克隊今天（9號）在東區季後賽第二輪第5戰以91：116不敵頭號種子公鹿隊，代表本季旅程告終，教頭史蒂文斯（Brad Stevens）將責任一肩扛，坦言自己「做很糟」。
史蒂文斯在賽後記者會表示，身為總教練，他顯然做得很不好，「到頭來，如果你的球隊沒有磨合到最好，這就是你的問題，所以我會好好深入研究，如何變得更好」。
綠衫軍今天外線又失準，三分球39投僅7中，明星後衛厄文（Kyrie Irving）更是連4場低迷，今天21投6中，包括7投僅中1的外線，總計綠衫軍的4連敗他81投僅25中。
厄文坦言，現實很殘酷，但自己也從中學習，從教訓中找到進步的動力。
包括厄文、霍福特（Al Horford）、莫里斯（Marcus Morris）等都將成非受限自由球員， 不過史蒂文斯對可能的球員變動沒多說太多，「你不會真的去思考這些，我們都可以放注意在這些談話和相關的事上面，但直到一切落幕前不會想太多，這也不是我的職責所在」。
綠衫軍教頭也提到，季後賽表現雖不如外界期待，但在很多時刻也看到球員的進步，現在大家情緒可能會失望，但之後有好幾個月的時間找到解答，好好迎新新球季。

少帥你話有冇責任當然有
但成班都想搏表現 點控

成隊綠軍今場表現都係麻麻

成班人都無人沖內線博犯規 係咁中距離同三分 kyrie 唔想打快啲去紐約啦

大佬6-22
龜龜黎？

佢自己咪係想r 大約

Kyrie想打 不過帶隊係咁多料
俾個AD/字母佢 先可能好d

簡單啲講佢要一個人幫佢吸引火力囉
不論場內定場外

ad加kyrie 點拎冠軍 去奶kd鞋底合體算啦

綠軍有無可能買得番it狗番黎 做第6 7人都好

永遠第2人

係咪要屌安爺爺

又關禾事牙

應該真係冇貨啦

爺爺妙計安天下

大破大立

唔要雙J定唔要隊長horford定唔要榮縮

直接唔撈有無得諗

captain死左要新演員
綠軍個個去試一試鏡啦

要打機不了

PP接手

Msi打緊

隊草上任？

有綠軍基因

Make love no war

作為一個IG粉 咁既分組真係得啖笑
講真咁同直接宣佈IG首名有咩分別。
令我地班IG粉 totally no mood to 捱夜睇比賽 嗱,我又分析下 首先P咩B,唔好玩啦 越南野，6分穩陣
SKT, 如果係GRF就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..IG半力夠WIN,又6分
最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分
加上我地4大尖刀 SHY哥,肉雞,接Q辣舞,寶藍 加上關鍵王寧王.. 根本場場大炒,,,,
首名就一定..係睇下破唔破到10連勝.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家4強見
P.S.比d咁ga對手IG..is侮辱..哈

可以重作 今年唔使捱夜

我係美國住=.=

修皮啦會計big 4狗

殺龜不殺榮

你樓上搵左你好耐

kd終於都斷腳 好感動

我今日成朝夠搵左佢地成班好耐..

屌，係度就岩啦

答到我地未
1. 點解反勇湖唔迷得76人
2. 究竟三年黎我轉過除76人同木狼之外邊隊

Mike Zarren 啦

都幾好笑...成朝大post唔見人...
可能慣左要小圈子...
人多唔敢出聲

答左12條問題唔答人..根住問番人問題叫人答...某76狗同台主都未答人

唔好走 想睇你還拖屌撚死臭G

平行世界

答未啫屌

我三年黎轉過邊撚隊啊???

你老母閪上年post哂link證明你係勇狗扮其他隊fans仲爆鳩我地閘又扮冇野

依加叫你拎證據出黎證明我三年黎係咁轉隊迷又冇

你講咁多都係答唔出點解迷76就唔可以反湖湧

垃圾來

留意到今日夫g今日無上水，無得reply佢慶祝

'Some people close to Jeanie Buss are telling her to trade Lebron james."

屌佢用緊各位師兄個分身阿

爆閘都黎依度覆

唔黎

連你都開始喺玩具台有針對目標

我無
咁耐以來好似鬧得耐啲係av同楊怡個鼻

你咩事要鬧av

有次我屌ig無體育精神
佢jer埋啲on9位
不過三四頁都完
都無咩野

me應該最和平

女人做老闆
JB + ben for LBJ okay ?

心臟有事就靜啦
嘻

定係單換AD

又敗人品

cp3<>lbj

越近抽波日越串 腸狗

善心勸喻
有得放暑假可以心平氣和

6日

咪係

抽完咪哭喪

成季得2日係關佢地事 體諒下

手機驚刷首抽係咁架啦

死屎啦白痴仔
反trump反到成個on9仔咁

腸續Bender OK?

希望唔好養死morant

有咩隊可以食得落lbj份爛約？

btw想睇湖人擺lbj上檯然後比水雀reject

5m想玩兩年

無top2我應該唔上一兩日水

唔好學大少咁

要rj囉 拿殊契仔

睇過ncaa
不了

點學
我贏波都無，永遠水底喎

嘻

點都有d商業價值既

杜克三王，應該兩個已經見頂，一個將會bust

牙榮既綠軍生涯係咪已經結束喇？

係，下年ny/la見

你都串唔起隊波

冇乜睇綠軍
想問下堆後生嘅
究竟係 唔妥/唔想聽xxx支笛 for 所有老屎忽
定係for irving一個人？

平時就趕人走

依加就走去爆我地閘

真係好撚低賤

Ny可能做到大佬，去la做到大佬咩？

睇d東岸球星Playoff 手軟

有陣屎真係覺得foj好撚勁

想開你波
但究竟幾時先有love death/black mirror新季

經過今年，知道自己怪錯我皇
做大佬真係唔易
下季都係做番帶刀侍衛

愛死機仲有無

好撚好睇

東岸好似得可愛未柒過

D友笑鳩foj東方不敗之後

睇埋今年我就覺得

呢個成就其實好撚癲

冇

on9你上次做二佬個時人格無問題
下次做二佬仲有人信你?

又陰D陰D j FOJ

吃屎吧

34歲黃昏球員，單核依然可以帶領騎士稱霸東岸。入final

吾皇表示冇問題

33咋

又想陰D陰D吹大一年扮可憐

同kd frd底冇事掛

期待大家開始j字母

響騎士果個暑假，整色整水搞咁多嘢就係為左做大佬，點可能會放棄做大佬？

臭g真係熟吾皇熟到

咩 lbj係東岸打啲手軟佬有幾勁

小心佢針埋你同腸 佢小器鬼黎

隱性皇迷？

今年柒完 希望佢反省下

如果jb+Ben <> lbj
臭g會唔會嬲

臭g愛我的
我次次都幫佢講好說話

有機既 季中都打埋電話講對唔住

一定變返吹奏唔再屌

俾班細既撚完就知錯啦

浪子回頭

暗示班young guy太young
問完吾皇advice, 又可以qualify真做大佬

吹你老母

邊個要件40M廢老

就算回到吾皇懷抱冇牙LUE又點成大業

KD game6 99.9% 唔出
諗起基石對馬廁game6
我想睇game7 好無啊

11分

哨子明星

炒bb入lue

你擔心波縮自信單打好過

塞呢
唔使哨都會贏

基石呢幾場心態都好過上年嘅
相反C字頭嗰2條廢柴打返好少少都唔洗輸

嗰班友，逼害我榮

你老死話有c字都係垃圾

start好似得harden係冇c字

係
roCkets

ryo真迷河

一個post就引哂箭迷出黎

咪撚亂鳩屈

貼唔到張相

垃圾page 引戰

睇今日新聞話湖人球迷去球場遊行，”we want lue! No Jason kidd!”

搞亂湖人最撚好

死圖

典解想要lue唔要kidd

有無人搵我

有無人有有趣cap圖睇

gif俾你過下癮先

KI打完電話果排又真係勁左
不過都係好傻 就算打都唔好咁揚丫
我係塞班隊友見你返去奶james都唔啹啦

我要師弟啊

拖鞋

有 今日然波可以覆你

因為湖迷sick ball

吉祥物又震唔到吾皇

佢其實同公開話班yc reckless, 唔聽人意見無分別

一個timeout play大師
一個出名timeout唔惦，closeout唔惦

我又覺得歷史有冠嘅教練個個都有料
就算係有三巨頭嘅spoelstra同文件，呢兩三年都證明咗自己
唔覺lue會係例外

Lue拼埋去唔似，係咪個樣太滑溪

佢比賽時敢屌 LBJ 呢下都唔係個個做到
當時仲要係 rookie coach

T Booker過去騎bench偷聽，Lue個樣

講真覺唔覺LUE比人低估得好緊要

佢係冇戰術
但其他野俾人低估得好緊要

billups先話過聯盟大多球員同coach認為lue heavily underrate

0寶口吻

final鹿對勇大比分係咩
呢排等錢洗想痾煙

Fans睇球影下相姐 又唔係佢打 踢拖好正常

其實好慘，比ai誇過講一世，做吉祥物又比人睇低一世

Sor 跨

正常人都唔會想要kidd

同埋盧蛇真係無風評中咁差，中中庭座咁啦

你想講人格魅力？
呢點唔否認
但做教練冇戰術，我請黎做咩？占士唔細，下下23號咩
用一年時間，lue就想到神枱

你俾埋Vogel呢D黃金助教佢簡直開正佢個瓣
俾個KIDD喇喎就

回帶

Deep inside Oakland's Oracle Arena, the visitors locker room was not a happy place. It was halftime, Game 7 of the NBA Finals, and the Cavaliers were trailing the Warriors 49-42.

Lue had tough words for everyone, but he was surprisingly sharp toward LeBron James. It was not the first time that night. During a timeout late in the second quarter, the rookie head coach had barked: "LeBron, what's wrong with your body language? Your body language is terrible." Lue recalls a look that seemed to say: Are you kidding me, what more do you want me to do? His answer: "You got to guard Draymond. You got to take the open shot. Quit turning the ball over. Fix your body language. Anything else you want me to tell you?"

......

Lue decided to say everything he could to get under LeBron's skin: "Game 7! Your legacy is on the line."

James couldn't believe he was being challenged, and Cavs assistant Damon Jones worked to calm him down: "You trusted Coach all season. You said he was going to take us to where we wanted to go. If you trusted him then, you need to trust him now."

James snarled, "All right, f--- it!" before reportedly storming out of the locker room.

"Now I got him," Lue thought.

@腸，leonard走嘅話腸可能用兩件tj換lowry

俾個kidd就真係睇權鬥

oubre多過20m就唔要

睇下FOJ幾撚低賤

好愛嘅tj
好撚想放得走嘅tyler

同埋爛網要ki就會追dlo

Ki帶唔到後生仔
信dlo好過

Kidd打造ingram做新字母

dlo Lowry
跟住pick morant

大隻嘅ingram個feel都係好撚毒

擺明係是但揀一個啦

但使用期幾耐先

Lue time out 完d play 真係幾好 起碼個波去到籃底先 入唔入睇邊個拎住,

lue可以係 騎生存到就知有料啦

似morant加Lowry
咁但如果追中dlo(當2pick)
pick barrett??

自大係一向既事

4-2

點會呀，六月尾draft，七月先簽人

有奶真好

比成隊好似大飛咁比佢玩應該有作為

上年騎士明坦明輸唔可以入佢數

其中一個time out play傑作
應該係上年騎對狼 後場開波俾我皇1on1 jb絕殺

騎士炒Lue800是因為怕佢贏得太多

因為潮迷都on79

4年16M 一定

你咁廢 點揀得落

食屎狗

叫外賣黎講真係唔夠lue 黎

Kyrie said he wouldn't shoot 8/22 (36.4%) from the field again after his Game 3 performance. He proceeded to shoot 7/22 (31.8%) from the field in Game 4. When asked about his performance he said, "Who cares?" Kyrie followed this up with a 6/22 (28.6%) shooting night in an elimination game.

榮縮係笑話

呢d球星唔多廢話
直接用行動回應 值得支持

懷疑佢計好數特登唔入
仲難刷過大三元

Set好左一定射22球
但一場柒過一場

唔介意殘體字嗎？
諗返起4月果時有個記者上hupu無啦啦回覆一個po話塞爾特人更衣室有問題， 然後俾塞迷圍屌。

今場21投

屌 打冇左頭號球星既溜雖然直落四，但每場只係贏幾分
球員位置角色重疊晒，冇內線冇外線 你估隊隊都係勇/火五小咩

只係識人身攻擊

早左比少帥換走

你媽死了

C令

其實輸俾字母哥好失禮咩？
下季搞返好內線先啦
東岸黎緊都係鹿同76 鐵膽
無內線無得打

柒在贏左gm1 就出黎串

You won’t see 8-22 next game
But you will see 7-22 and 6-21

黎緊廢鳩既三分好撚重要，要打返無kd勇既水準佢一定要拉到spacing，如果唔係下下佢係三分線頂控住波等傳，箭啲人去包夾curry/kt，乜撚都死

暫時勇箭series 5場
三分10中3

波叔series 5場，field goal

link

企定 hold幾秒
等curry/klay跑到有空間做catch and shoot

基於廢鳩嘅三分係今季跌晒watt嘅情況下
game 6應該會見到好多上述嘅情況

屌成版得我有呢個音

01年ge鹿同19年ge鹿對比

其實你睇kd傷出後，廢鳩同curry玩完pick 2隻面就會開始跑，但因為廢鳩拉唔到spacing，其實都唔太跑得出咩空間，基本上跑去邊都有2隻夾住咁

所以勇要拎到game6一係靠防守轉換快攻，一係廢鳩生性入3-4球3分

即係16年既hb

今次真係唔敢講4-2

有冇片

Cassell，Champion guard

聽日咪見到4比2囉

犧牲mb去換kd斷腳 呢樣我真係估你唔到

有邊幾個可以頂到kd個位置足足四十幾分鐘先
加上splash brother啲3pts

講緊禾勇同箭牙

換到foj kd 表弟

不要太爽

起碼會郁先有機會拉番散對面
禾杜係到個陣班友真係唔知點解唔撚郁架喎

我係你就唔驚喇

btw箭迷實驚過你

無，所以勇依加既人腳無可能靠進攻贏火箭，一定要靠防守，然後轉換拎啲快攻分

今晚的比賽也顯示出杜蘭特加入後，柯瑞犧牲了多少。柯瑞本人賽後說：「我們會為KD設計戰術、讓他在最舒服的位置拿球，他退場後這些戰術也許會消失，但最主要是我們後來在進攻端不停製造球的流動、還有身體跑動。」

Team KD=KD單打

依加唔係重回1516勇喎 無hb，生命石老，後備downgrade，呢啲都係換kd既價值，姐係依加得返五小入面既4隻，希望班仆街專注啲做好防守啦

撇除splash brother
起碼廢鳩 looney 二姑 bogut 生命石 要保持水準
mckinnie jerebko如果出到 要做奇兵
最重要唔好出倒水兄弟cook & bell

代價*

Sor1999

柯爾表示：「這讓我想到在杜蘭特來我們隊上之前，我們很大程度在進攻上仰賴柯瑞，當然現在他的肩上不需要有那麼大的重擔了

D重膽去哂禾杜個度吖嘛

覺得s curry聽日會爆
跟住拓贏

cassell 喺鹿固然係勁
但我更鍾意木狼ge佢
打得更加好

上面一個都唔識

當年係同76大戰左7場先輸
唔知今年又會唔會係呢

肯撚定唔係

你老味外星人打木狼個陣你戒左奶未

harrison barnes就算撚數啦
16 finals戰犯
俾lbj㩒住黎砌
finals命中率仲要唔多掂

起碼都正選級數球員
而家小ai落bench 冇正選小前

必須講嘅係
我費時打
但你打咗我想講嘅野

樓上成班老野睇唔起我地00後？
你地係咪想收皮

我睇過佢果陣啲片啫
咁佢喺木狼第一季的確係打得好好呀

Ray Allen 都唔識？

邊個黎

我估start係curry klay 廢鳩 looney 生命石/mckinnie
聽日二姑好關鍵
唔可以傷+時間要極善用

咁不如你講下佢係鹿同狼打法有咩分別令你覺得木狼個陣勁D丫

頂你個肺咪講到你睇過咁啦
係你年代就你年代
你話你睇咗60，70場木狼年代就話姐

Lew Alcindor係公鹿固然係勁
我更鍾意猢嘅佢

我都唔敢講barkley係76定太陽啲威水史啦

收皮啦死老餅，三張幾想扮00後

真
講邊個時期勁啲易過含撚
講鍾意就過撚咗火

阿權回咗塘

ray allen你都唔識...
吾皇無左佢...少左粒戒指啦

假膠來
唔使理

2條老坑假膠唔洗咁認真

1件差唔多40
1件三張幾

ray Allen三分之前既16分全部都係占士拎wo

好勁架? 岩岩睇左波無耐 鍾意湖人時期既林書豪

其實佢生涯最勁都係mid range
其實佢係鹿同木狼都係有好好嘅表現嘅
不過我比較鍾意木狼嘅外星人啫
所以咪覺得佢係木狼勁啲囉

湧士時期有冇睇開

Sorry 會改

冇
利申代答

你嚴格來講未答臭g
鍾意佢啲咩

吹大D丫屌你老味

你數比我睇點撚樣連續16分

同冇講過冇分別

單節十六分就真既

你班仆街咬撚住唔放

究竟揾一個PO係冇波個陣係冇出現吾皇係一件幾難做到既事

佢死撚左個陣

到時會緬懷吾皇

可能性=0
you know，某巴打會適時出手提下佢

俾個面我 放過寶0

臭G死撚左先有機會

冇人講臭G都會衝出嚟講

咁有人借d意踩占士
講事實又唔比

腸狗幾時死清光

仲有6日就變返死狗

叫你數FOJ點撚樣係RAY球3分之前連拎16分啊屌你老母

事實你老母閪

樓上仲有人講噃

發覺D死占狗成撚日陰D陰D扭曲事實黎吹奏FOJ

真 a奶條仆街 串鳩我鈺琪妹 真係得啖笑
抽完波無頭3 到時係度哭喪就爽

講到鍾意真係過份
我鍾意barkley個人，都唔夠膽講鍾意佢打法啦
你有冇睇冰人gervin

鍾意佢夠clutch

臭g逐個負評唔攰?

負你老母咩=.=

有人逐個cm負皮

差啲諗住屌，好彩睇一睇user name

EITHER 聖誕狗 OR lonzo.ball

雞蟲

吹牙

富邦勇士拎左總冠軍

Mvp 字母哥

死臭g

講 Cassell 點可以唔提火箭

再嘈叫無忌哥哥打7你

做乜mon我地鹿區po

0寶真係影衰我地00後

細佬拎完就到呀哥今年拎

金融入面
張無忌算係其中一個幾黑我憎嘅煮角

hi肉碎牙豬

以0寶哥哥為榮XD

hi我承認

同意

yes >3<

最垃圾主角應該係陳家洛

對76都唔係食硬，真心

刷分仔跟緊David Alexander練波

點睇你啲我勇手腳又出黎賣笑

下季leonard + kd go clippers會點

最悶肯定都係書劍(或飛狐外傳)

基本上佢D書越後係越好睇

啲人跟金庸寫小說啲次序開始睇嘅話肯定頂唔順書劍

anyway 有冇人今晚睇阿記？

屌我跟年代
差唔多最後先書劍
( 俠客行, 鹿鼎記, 白馬, 越女未睇)

做咩嚟
湧9 on9開唔係第一日嘅事

開個po問下

你唔跟由之後寫個D開始你仲難頂

白馬都係悶悶地

開個post問下

你做戲做全套得唔得
想你做0po fanboy

靈寶又開咗post，一日都忍唔到

我棄佢啦

開個post分析
覺唔覺FOJ比人吹大得好緊要

我放過保齡球

見到今日政府咁亂
黃毓民仲係咁屌泛民
先忍唔住開一個咋嘛

我開呢個post
應該有好多lbj迷會屌死我

我覺得你地對靈寶開始對人唔對事

好似要清走意粉先夠max 兩個star

外星人個單有講錯咩

有冇人睇阿記

其實關於lbj嘅post，我一早已經開過

其他人傾阿記就得
我講就唔得

KT最後出界時,原來火箭一直六人在場上
六人在場上不會被吹？

踩左入場

勇4？

佢根本完全無參與防守 離9丈遠 真係攞黎講

馬刺當年打mavs就真係公然6人上場啦

但一入埸應該要吹技犯？
影響其他人的走位或視野

平時啲coach都不時會唔覺意踩入場
唔過分應該唔會理

成日都有架啦依d

攞黎講

祝我聽日一日搞點單工程 星期六可以睇火箭出局

阿狗未打已經feel 到阿狗浸作客柒味滲緊出黎

變左出氣袋

理論上黎講 就算唔係個個年代睇過
其實一樣可以分到鍾意邊個版本多d
就算只係睇返片都得架wo
問題只係佢根本就唔知有咩分別
我覺得唔係生活係個個年代唔係屌鳩佢既理由

錯重點

屌係屌鳩佢扮老屎忽

我其實都係想有時討論下啲舊球員姐
不過你唔想我扮老屎忽
咁我咪唔傾囉

以前佢真係日9日拎啲幾十歲嘅人問人點睇
依家少左好多啦

其實真wor
咁撚緊張可能真係以為佢有份

你鍾意一個球員都無咩問題
但鍾意好多種, loyalty, commentating個類
你講到明比起公鹿時期, 你更鍾意木狼時期
而你歲數根本唔會知, 到人地真係問, 你又答唔出
咁被人屌你扮老屎忽好正常

定義好似有啲唔同
我聽到鍾意直覺係like/love
但如果你話你寧願/不如(prefer)邊個版本
我就覺得無咩野

屌
一開始十五秒

原來barnes都講波了

we don’t want to hear excuses

冇關係架wo
舉個例 我鍾意太陽巴克利>76版
如果我舉到咩原因 我唔一定係要個個年代親眼睇到先講得架wo
而家靈寶係柒在鳩up舉唔到原因 而唔係佢唔係個個年代親眼睇
正如我鍾意劉華版楊過多過黃曉明版
我又一定要個個年代坐係電視到睇直播先講得?

無阿
我上面咪話
"鍾意好多種, loyalty, commentating個類
你講到明比起公鹿時期, 你更鍾意木狼時期"
你講到就得, 邊種鍾意都可以clarify
係唔一定要親眼睇阿

咁佢講到兩個時期, 講到明更勁
我地合理質疑啦

郭襄我always prefer我之前個名>丹爺新抱

95班底

btw Joseph

所以靈寶係咪生活係個個年代其實唔係重點
因為佢講而家既野都係鳩up多過呼吸
相反如果呢個喜好由臭G講出黎 就算佢只係一個90後
大家都唔會屌 可能連問都唔會問點解添

我有老公=best 郭襄 ever

依加個樣膠撚到

對波大到

你都可以咁講
不過諗返轉頭, 其實係expectation個問題
我地大概知佢年紀, 所以質疑

正如我話鍾意lew的公鹿多過jabber的猢
如果我話我80歲, 其實大家就會無咩野
所以都係關expectation事
大概知臭G咩年紀以上, 你feel到佢真係可以睇過, 所以唔會問
差唔多係咁

臭G實際係00後
而家香港最垃圾個堆黎

大家對臭G已經失去希望，知道佢係on9仔啫

正皮左

幾時令你地失去希望過

你老母閪就00後

你唔當我樓豬嘅話，你覺得我幾多歲?

我第一個讚成
我從來無對你有任何希望

垃圾唔分歲數

20
你迷大帝

咁鐘意垃圾應該係環保撚，做得環保撚幾多歲都係弱智

32
下年揾班落

都多謝靈寶
令我翻睇 Cassell 個 career
我完全唔記得佢打過 Mavs

大家應該學下張無忌 對弱勢社群多返d關懷同包容

標準答案，七歲
look at my username

我都唔記得佢有打過mavs
不過佢打得嗰十幾場，冇乜人知都正常

腸迷要團結不要內戰，ok?

等睇聽朝kawhi 繼續MJ上身

Do the Lakers even want LeBron James?

其實係應該要知
Finley + AC Green 同佢換 Kidd
正路應該係唔記得佢係 Nets 挾 Kittles

原來係咁

但聽日變返係76主場
龍未必咁易贏到
雖然kawhi表現一直都好穩定
但最驚其他球員甩轆

有個channel講過呢啲
個時最surprise同埋令我唔記得係
Kevin Martin打過spurs

好似無曬線條唉 唔使諗佢有機會打返NBA lu

Kawhi 一個夠屌76啦
76得jb一個穩定

支持佢攞埋fmvp

無左james 差好遠
但佢真心有d用 點都好過依家依個先

見到jb落場搏曬老命好心酸

西門穩定地廢

湧箭如果有game 7又會3:30打

是咪on9

melo 不如退役吧啦
應該冇一隊nba球隊會想要佢

一齊捱夜支持箭

去刺都係想要隻ring姐
當年tmac去刺咪又係一樣

好想睇但無可能捱到個日夜

我撐你
點解一定要果個年代睇過先可以鐘意/評論？

星期一放假 冇晒理由唔睇

raptors 都有Lowry打和啦

史比威爾+kg

吾皇=無忌，讓playoff比人打，大愛到

ki會唔會跟番吾皇？
連笑帥都改唔到佢打法

成隊宇宙天團咁都叫單核
同你蝗一team 真係慘

有先算啦

火箭

準備

星期六viu 播湧箭

點跟？ 湖唔要波？

trade波去腸

張無忌只係扮毒食女咋

Knicks Have Interest In Kemba Walker

G6

我個神鵰大俠唔係咪得

直播勇處決火箭

打少幾隻重燈有無人性...

傷病是比賽一部分

mb 打唔入變to

Mb打咁耐都係威得一場

講波鬼婆係咁叫人睇可愛食手

個鬼婆見到可愛隻手濕撚晒

咁長手指

望cm再望比分
車 14-13

又傷患又病

返返去73最強禾湧 今次然硬

係kawhi手上打荷包

你隊勇對harden都算好喇

不過畀面你，呢個post唔再講勇箭

西波龍on9猜到俾人捉路防

湧變番奪冠模式冇事嘅

無kawhi=垃圾

we all know the reason

拉開
G7

進攻太依賴佢

Mb廢夠未

罰球線啲Fay away

你老味 連續4球要kawhi單打 其他人都廢咖？

細加唔傳俾空曬嘅fvv

病閪第一節威啵

第一日睇波

西波龍戰術
2號戰術

Mb我要Trust the Raptors了

勁撚到呢

病閪8分5助

你個名

魚腩之前都係咁啦

ryo狗準備比我勇爆閘洗版啦

講定先 應該有排講
fvv快撚啲躝

希望Ben 子今日生性，carry 隊波

要改名了JB轉隊 BS塞住個底 然後MB重傷

fvv 跟本就係初出道嘅矮版河神

咪啦，G7都未打

一冇kawhi就倒水

睇嚟要搶7

FVV仆街死啦PLS

Kawhi坐唔夠4分鐘就15分差

fvv係咪日日幫護士含

佔領賤區

你班仆街俾我抖抖啦

好撚慘
想抖吓都唔得

唔明護示點解唔造下俾細加打籃底 間唔中打1,2球無壞㗎

常規賽抖唔夠咩

Pop:做大佬開唔開心

閪唔錯今日

邊隊入ecs都係俾鹿掃啦
唔撚想再睇fvv

搞到依家功能變到同baynes 一鳩樣咁

Mb連lowry都打唔入死左佢啦

76今日有FEEL

三分好準

護士無料到

又鬥西

Mb 手感唔順做下pick算啦

護士食屎狗 落地獄啦

唔叫to?

2號勁到

KAWHI出黎又倒水

病西呢下想點

向手感仔致敬

KAWHI勁到

終於醒返

Lowry harris鬥鳩

12-0 run先叫timeout

CLS 2號

倒水了

數字人真係好識制造氣氛
見拉得太遠送返個12-0等場波好睇D

Timeout又留返黎煲例湯？

12-0 Run

Bread brown係咁上下

俾人連追番6球
BB：定啦

岩岩6－0已經要叫啦on9
唔係比分嘅問題 係打得好柒

Kawhi vs 76ers

睇黎唔出BOBAN係正確

係咪on9 bred brown

76定啦
fvv出黎 kawhi唔會再有波掂

lowry 訓係度睇住可愛快攻鋤樽

Series on the line
想留to可以理解

Kawhi朋友隊

慢過marc點用

叫DRAKE上黎打啦

佢企係度同訓住都無咩分別

傻啦 係kawhi 改變曬比賽走勢咋

同埋76班傻閪

應該正選出boban等marc個節奏慢咗先
之得出embiid屈佢速

Mb都打唔入

Mb閪到打Lowry 都可以炒

76個11號好似榮叔

冇6-22點似

+1

Lowry咁樣入到東決應該再閪d

jb

睇住而家猢散晒真係笑L死
季中話trade半隊換ad，搞到成team軍心動搖仲要trade唔到
而家又簽極都簽唔到coach，搞到rondo都話唔留

呢班垃圾十年內都唔洗上番黎啦

下季湖會有三巨 lbj jb irving

buss iglo pelinka 死全家

最叻仔就係動搖埋塞嘅軍心，summer 黃綠大戰

咁屌 4個人搶唔贏屎綠

Irving可能去NY
Jb應該想做大佬 未必去湖

Good move多過bad move

Rondo 出咗聲唔留?

真係搶7

Jb啲進攻

西鬥西

有頭髮嘅Jordan

話無coach, I can't connect
類似咁

可愛今日柒到

俾撚哂啲波可愛

Rich Paul唔使死？

bulter 呢球都算and1? 有犯規咩？

如果free market open前都未有coach佢就走

出mccaw

kawhi 出汗

JB CLS

主場雞

好過出fvv

where's Lin?

都係要靠mj 私生子

未爭弓個波個陣已經碰撞緊

冇得輪休 攰了

出嚟搞笑

Jb係好野

15分
完

jb真核

JB好撚型

JB

JB真心型

靠mb啲吹水（今個series)真係多多都唔夠死
今個series閪都勁過佢

佢唔算柒
係隊波打法被人捉哂路

jb雖然短手 但都好撚勁

病左呀

真係得jb穩陣

總之我打得好就OK
打得柒就病左

鳩咗成季playoff先爆發

信佢啦 有冇咁橋呀 腸胃炎完到上呼吸道感染

jb irving kd下季去nyk

總之發揮得柒=我病左

成個series jb 最可靠

成季都無玻璃過 比佢病一次得唔得

下次係唔係梅毒食抗生素食到手震呀？

爺爺

MB：是但啦病有咁多款吹極都有款會中

其他論點我明
但係留唔到 Rondo 講真有咩所謂？

學FOJ JE
輸左之後咪又係話傷

mb+30

又要出長短手圖

射8中1 +30

速龍上場係點數76

病西 -1

正負值只要你落場個下keep住攞到+分嘅
你射10中0都會係正

8中1完全冇說服力

76客場派膠

lowry x-factor 只要唔開palyoff mode就夠做

姐係搶七龍贏硬

佢係一個經理人 幫佢既客戶尋找最大既利益係佢既工作
況且佢係潮人根本無實權 佢最多提供意見俾班高層
做唔做野根本唔輪到佢去管
依家賴到咁遠?

根本兩隊打法都好西， 好似兩隊亂打，睇下邊隊手感好就贏 等睇比公鹿吊打 速龍d人成日空位炒粉， 炒多幾球就比哂d波可愛iso之後企定定等運到

The Lakers' three-year offer was designed to line up with the contract of LeBron James. Lue felt insulted by the Lakers that they only saw him as a coach for James.

76

咁搞法邊個會教

好撚柒呀

Mb7夠未

我唔會話 Rich 有實權，但係無可否認佢影響力好大
如果之前騎士 FO 操作可以賴 Lebron，照道理依家更加可以

rambis夫婦爆炸死閪左佢算啦

痴線..原來單野係咁..
湖管理層真係閪到爆....

冇季後賽嘅球隊，做乜討論

好睇過溏心風暴

湖人=笑話

好撚心啦真係

現役第一中鋒打緊d乜鳩

唔怪得成日比Shaq笑柒

???咁撚樣傳???

女人學咩人做管理

堂堂一個冠軍教練
手執800本戰術書 要俾湖人咁羞辱

猜咁耐9射個3好彩入

合理 但你最多話佢操縱媒體 影響外界既印象
但真係要落實做trade既始終都係湖人既高層
以今次換教練為例
就算lbj幾like lue都好 湖人高層要玩野既 始終都可以玩野

真係當左800lue係我皇保母

屌KI癲

都係漁佬好

KL

吊 76人贏緊咁多， 都仲狂吹速龍， 做馬做到

希望盧蛇教隊正常波証明自己

咁多要求我去教算啦
反正都係助教做野
我得閒叫下to扮下野算啦

所以平時點笑lue都好今次要讚佢
做人要有骨氣同尊嚴
咁撚多限制你自己玩飽佢

呢家睇Lowry入波唔知點解有啲驚訝

真 侮辱下我都好

證明lue真係唔係我皇傀儡

點解我條條link都lag

波B心馬 四大yc兩個斷腳收咧一個血栓
怪得邊個

walton 教湧拎個連勝就5年約
LUE underdog打贏73勝湧 就俾人撚狗

利申我都好唔鐘意 Jeanie
但係請唔到 Lue，點解 d media 又吹到咁大件事
明明之前話請 Lue 湖係咁比人笑/串
同埋Jeanie/Pelinka 無強迫一定要請 Kidd，有推薦但係唔係強迫
FO 推薦 assistant coach 人選其實都幾 common

然後每日都9讚下成隊波
我皇good lead
Ball仔good pass
Bi good shot made more

成日有班垃圾話lbj搞鳩管理層控制隊波
屌你而家猢要全面控制管理層令隊波亂晒

閪

用ripple/navdunk啦

重點唔係lue做唔做到
而係你trade球員又呢樣果樣，連請人做教練都係咁閪麻煩
咁邊個大粒野肯黎?你都唔放權

潮同獌一鳩樣樣

睇黎都幾大機會trade lbj

重點唔係唔請LUE
而係撚人狗... 唔請就咪撚IN人...
又要請又要俾咁多限制人

唔係強迫??
全由猢安排唔係強迫?

buff我真係dklmcfh
彈完個廣告出黎跟住係睇唔到
果斷去ripple度睇

學界呀屌

如果要講有實權嘅例子
我諗湖人 FO 將 FA 招人「外判」左比 Rich 應該算
同埋 AD trade 黎計，Rich 影響力一定勁過湖 FO 先
無 Rich 插手 AD 點會 trade demand

快點侮辱我有人工袋有第一行睇波
我收25000美金一年都ok

我早兩三日都放棄buff了
之前又手機唔得
依家轉14,15之後好似怪怪地
我用ripple算
navdunk快三四秒, 但小小起格

邊個教練係自己上任然後冇帶自己人架

nav不嬲都夠快係低清少少
不過我幾鐘意NAV個chat

請個傀儡姐

Tobias

睇黎要3-3了...

有啲反cup味
仲有節半

燈

星期5 唔想做野了

我重要番shift
收12

係啲 fans 笑啫
本來 Lue 係 media 之間嘅評價就唔錯
同埋成件事係7在老闆同 GM sign off 完先俾 Kurt Rambis 同 Linda Rambis 反對

要教得掂牙皇啵，唔係咁易架

你地三位講嘅「限制」係指 Kidd 呢樣？
咪講左話係推薦唔係強迫

又唔叫to

AV保lakers真係不遺餘力
講到明全由猢安排
(Lakers have been trying to impose their choices for assistant coaches on Lue.)
你都可以話係推薦, 一流

ripple係咩? 有無Link?

lowry個樣真係好搞笑

??? ENNIS自己出界
又黎呢啲鳩吹

Mb幾時死

想反cup ? 即時吹停你

屌你有哨

Kurt Rambis 自己做教練 41-151
宜家反而要佢搵教練

DORIS咁激動

就算真係請個廢既都好
咁樣撚人都on9啦
真係當請個人做我皇隻狗咩

嘻
利申AL

mb +29

G7 保收視呀

下次上reddit nbastreams搵link
起碼有6-7條用得

所以宜家咩天王山得啖笑，贏輸都冇所謂，最緊要睇銀仔買重邊隊

Linda 呢樣我同意啊，罪魁禍首就係 Jeanie 任人唯親
但係我真心唔覺簽唔到 Lue 係好可惜咁

得益呀 你識閪

屌 mb你射咁耐先入就唔好咁串啦

自己bookmark唔洗下下搵人問

今日可愛啲中距冇哂

體毛到咁
G7

一追到單位數
啲雞就好落力

有冇人有買nba

連加下士氣都唔比 好撚專制

可以離譜成咁， 差唔多連呼吸都可以吹你犯規

NBA好貴 買唔起

ref好撚垃圾

完全唔明foul乜撚
白熊個樣都歪哂

啲雞大部分去哂76到

又黎叫to球證當冇到

去抽波Post傾潮啦屌

我就係呢度幾條Link都Lag

想買under 208.5

Mike scott呢兩場都幾準

其實lue 都幾慘，一出山就搞臭咗自己個朶，宜家想翻身真係好難搵機會

冇人幫佢執屎 士氣都冇得你加

第一格 後面條tnt link應該ok

仲話大帝
靠啲垃圾體毛哨都仲要得8分

通常ripple個D都睇到,又清又順,不過遲30秒到

人=啲雞？

肯應我未, 咩推薦唔係強迫
Woj and Stein both reported Wednesday that the breakdown in negotiations comes down to the Lakers trying to dictate their choices for assistant coaches to Lue, and Lue seeking some degree of autonomy to select his own guys.

唔算嘅 只係跟我皇好難唔屌教練啫
R洲波波都係咁走

分工呀 佢負責派膠同做騷 其他人負責打籃球

其實點解要用kidd做assistant coach 唔直接搵佢教

唔夠料教

我又唔多信佢會無人請喎
猢人臭朵就真
人人都5年約(連埋walton), 你開三年
唔俾人簡助教
依家話interview vogel, woodson, lionel hollins

仆街 fvv出黎

R洲波波就算啦..... 係NBA教真係冇經驗 冇實績
佢教個期直頭廢左love 武功.. 係LUE黎左LOVE先有返用
lue 張CV 有champ 點比都比唔到 R洲波波

開三年擺明想同我皇一齊清走

搵kidd教最少有頭三

頭三pick 打漏左

其實愛神真係作用有限
16FINALS都係佢傷左先有起色

但佢養人係有一手

呢球點睇都係mb lose ball foul多d

咁又吹

潮人仲班友仲養到幾多年 你唔trade佢地佢地都走啦

壓住IBAKA跟住吹IBAKA

打撚哂ibaka

拎哂位都foul

唔係想轉移視線
純粹係想拎左個共識先，廢事陣間我地其中一個搬龍門
你嘅立場係：湖人今場做得最錯係，湖 FO 迫 Lue 要請 Kidd 做 assistant coach，所以 Lue 拒絕 offer，係咪？

雖則字母真係天賦異稟

76人贏緊15分， 每一球都只吹速龍犯規，。黑成咁 比人笑玩具唔係無道理

g7

廿度

你睇返最後一年 love係好撚勁.. 有返7-8成狼王水準
係條友玻璃 唔係傷手就傷第二到 搞到狀態勁海鮮
R洲波波個期直頭唔識用love

強行game 7

型一球柒十球

實廿度架
吹極都係76得益

l痴撚線 黑到

吹到幾時先停阿， 吊你老母球證

咁撚樣都offensive foul

Nick nurse個樣好似冇符咁

Silver: 球證依場表現唔錯
可以加人工

embiid +40

應該仲有係3年約 只係當佢係我皇副手
唔係當佢係真正教練

有咩符 係唔係都吹龍

每一下都吹

FT: 16:11

唔講以為50:10

數字人班友比人摸下都有雞

閪同mb一齊死啦都係

係咪一有人講起黑哨 之後每次有雞都等於黑哨？
新黎唔識規矩

但條友由頭到尾得一套戰術

唔係
關lue事係開三年個侮辱
但請唔請到lue唔係重點

真正重點係
Woj and Stein both reported Wednesday that the breakdown in negotiations comes down to the Lakers trying to dictate their choices for assistant coaches to Lue, and Lue seeking some degree of autonomy to select his own guys.
留意係coaches, kidd係最大argue個位
咁樣都要control先係on9
當然我更on9係聽到你講話係推薦唔係強迫

2號同43號戰術
2套

係鳩吹 唔係ft問題

本身都無符 得單打戰術

唔洗睇 game7見

29 29 29

畢佬真係勁，俾佢教呢隊龍可能有65勝

Mb傳炸彈

出界個啲又係
nurse叫timeout十幾秒先俾佢

邊個係畢佬

Brett brown?

屌奶星4成命中都冇賴乜

有23號戰術

畢定河沙牙

你咁嘅人腳打到咁都講唔通啦
Marc gasol ibaka siakam kawhi green
我當lowry唔計
一個dpoy mvp lv player
三個防守有入過陣容嘅player
一個新星
打到單騎咁

龍打得差就一定
不過追番近啲就 吹出界 吹offensive foul 咩哂位又吹

護士食屎狗

gasol都DPOY

東岸最撚豪嘅陣容黎 打撚到咁

老實講呢d雞今場最多咪6:4 講到好似黑哨贏波咁

白熊個感覺令人覺得好心安

真心潮係咪仲請緊教練呀？
我真心肯做架

邊個講黑哨贏波

阿琴你咁撚樣都唔三分仲要傳出界

唔會有人話佢地打得差，只有黑哨

泡泡龍等打G7 mode

西龍返主場算啦....今場廢到

希望可愛唔好留

咁都6:4 幾次一追分， 連吹幾球禁停你， 黑到咁都6:4 今場真係playoff最黑幾場之一， 同火勇一樣控制賽果到出哂面， 垃圾玩具

前排細加豪到打後備

西波龍

上面有了 自己睇 playoff最黑一場wor

今場都叫最黑幾場的話

唔知17FINALSGAME 2 GAME 3、02 西決GAME6叫咩了

幾時Game7

76對龍睇親都係一邊被人大炒
但係又打到G7(應該有）

我覺得AV已經唔會應
明明人地中文都算譯得好, 唔知佢點解仲有得拗

希望可愛愛回家

係啦
去LAC又有靚老細, rookie, coach, GM, Logo人, cap room, 加州
成個PO都root緊KL去lac
快啲走啦

JB勁到

難聽講句 龍呢個系列好撚多小動作 球證今場針對佢地呢d位吹得嚴都有機 但都係個句 你防守唔好有gamble動作既 佢想吹都吹你唔到架啦

你唔見我話潮係柒係要求太多呢樣野冇覆過咩
重點真心唔係LUE入定唔入
而係你SET咁撚多限制，有邊個會黎?
你都唔肯信人，咁我點解要黎受氣?俾我係LUE我跟住文件做助教搵下食咪算
好放唔放重要話放KIDD入我團隊，當初佢鹿HC個位點黎架?做金手指篤larry drew背脊囉

根據AV既習性 佢應該會應既
不過應該去左搵料
搵唔到就拎d其他教練都係唔係5年約既例子黎講唔係侮辱lue

叫得籃球做玩具 你估下佢02年戒左奶未

D fade away麻麻....防守唔錯

根本冇得討論
唔知點解佢仲要嘗試去洗白潮呢個柒閪管理層

講真東岸四強陣容最弱係公鹿

我地今年又比同一個人爆閘

宜家基乎所有人企係佢嗰邊
Media 基本上都係屌湖人 disrespect 佢
邊有搞臭自己個朵

文件個仔唔喺隊就真係唔同哂

唔覺

最弱係菜

佢個重點係 請唔到lue佢冇所謂嘛
正常既

塞

好老實講
lue你話佢唔掂真係有個譜，始終圈內人讚，我皇都話信佢
柒極都有個冠軍
cv黎計lue已經好好睇

係球隊老闆既角度你就係搞搞震 唔搵得
所以受又死唔受又死

Marc Stein丨The New York Times
Also among the factors leading to the breakdown was the insistence of Lakers management to have final say over the choice of Lue’s assistant coaches, according to the people, who were not authorized to discuss the situation publicly.

Please beat me

我都想知潮依家想搵咩人黎接呢個位
希望唔會柒到要rambis出黎

出Lin啊

你搞笑??

既然都輸波 希望放fvv出黎解悶

請唔到還請唔到
你請教練唔俾佢帶自己人又落針教條撚
睇黎pop睇得幾透 晨早叫monty去太陽

聽講好似話唔做
記得見過個source話won't be any coach next year
應該除非有份headcoach打動到佢

mb算係咁啦 以為會變oden

除左lue邊個敢接lbj

最得意係人地monty都係5年約

我唔走只係為咗留低睇Lin反cup

佢依家唔出，啫係G7有危機都唔會用佢

Terms 傾唔掂唔會臭 wor
又唔係吊高黎賣獅子開大口
宜家係湖老闆同 GM say yes
但 Rambis 唔鍾意跟住 low ball 佢
佢先決定 pull out

其他老闆正常都笑9湖多
成個 power structure 亂到暈

講真你安插件有奪位經驗ge友仔係我團隊入面
傻閪先攞呢個offer啦

閪個姿勢靚左咁多

下 如果以曾經係all star級計 佢係少d姐 但係係四隊最有隊型

[black]game 7 - Lin clut shoot game winner [/black]

一年贏得10場
Brown控制勝場都算勁

根本得返垃圾時間有佢份

劇本係咪3場g7 今日睇好拓

權鬥害死左隊波

你幾時產生左有危機會出Lin嘅幻覺

認真 團隊嘅戰術同默契公鹿勁好多
中間頓太多人低估佢

唔使諗啦...進埋級都係打垃圾時間架啦

話 Lue 吹大咗都好
你有 LBJ 係度佢就係最穩陣選擇

有危機先更唔會用佢
睇得lin咁高

Nurse yr best 6th man

今年monty suns 5
clifford magic 5
nyk fizdale 4
lal walton 5 lal, 4 kings
casey 5 pistons
kerr rookie個時都係簽5, 唔知依家續幾錢幾銀
都好多4的

繼續反刺

真

3就真係侮辱啲

Btw pop係3年
Lue=pop

西龍早D收主力...留力下場啦
唔係諗住追到啊?

吾皇張約都未去到5年, 點會俾你LUE仲長約過佢?吾皇唔係度, 你什麼都不是

259

pop 辣殺嚟

hack閪

Mb

我腸請hornacek同igor係3年
NYK請hornacek都係3年
不過真係接近rookie coach先會
champ coach...

火箭要出線了

預咗啦，game 7 都係星期日就打

呢下flop成分多
不過點都foul

55
你話自己無睇source算啦

我覺得難d

比盡搶7

game 7 curry或者kt爆

西決，波縮都差唔多時間要傷了

KT G6會爆

今集game of zones笑左

唔睇了, 做陣野等睇POR算

OK

其實邊隊贏我都冇乜所謂，我只係想睇好波
呢家可惜咗少少

係d咩令你會有curry take over game 7既諗法

依句野真係好笑

傷病是比賽一部份

佢依個level嘅球員邊會沉咁耐

嘩屌 而家又吹番轉頭

係呢件事上，湖人內幕料最可靠 source 係 Tania
Trudell 報官方料
Haynes 係 Clutch 代言人
Ramona 係 Jeanie 代言人
Ding 比湖人請左，Oram 同 Turner 試過放流料
Tania 算係最中立 + 錯得最少
(你唔信我可以去美國本土嘅湖人討論區睇下)

One of those issues was the makeup of the coaching staff. The Lakers suggested several names that weren’t to Lue’s liking. Although rumors persisted early in the process that candidates would be asked to put Kurt Rambis on the staff, the Lakers never asked Lue to give him a role as an assistant.

同埋 Lue 係覺得請 Kidd 做助教係可以接受，呢樣其他 source 都有證實
下次不如試下了解下湖人 beat sources 先好話人 on9？

就係klay會爆發
都可能會被其他隊友嘅倒水害死
例如 除上場Q4之外 一路遊魂緊嘅mvp

自己唔好好保護球員賴咩

仲唔收主力係咪弱智

唔係勇贏咪唔係好波

係 middleton一流二佬 好靠得住
同埋今年字母有mvp級

#691 咩黎？

拉番勻個數 費事你地又jer

紅撚推完可愛再推加索
D小動作多撚到

大局已定 還雞

睇hupu班我勇真心好笑

15 17 18最大對手都有主力傷就話傷病係比賽一部份
依加傷左表弟同kd就話唔公平blar blar blar

終於有金塊

拓7斬油雞

完喇 好嘛？

Murray件衫
射唔中

屌你呢一分鐘打到出年

d雞做乜鳩

舊年傷左ai 都話無左個發動機啦

搞咩 1回合幾次free throw

如果勇輸
kd係咪應該走硬

出我Lin未

Those cats can't win without me

Bufferstream要76場波完左先播下場

G7 啦

收正選啦on9
護士你隊野打6人輪換重出咁盡

幾時係你㗎

而家勇冇左KD
火箭不如都讓返個河神當打和算啦

就算贏 你覺得kd會唔走咩？

結果咪就係叫你慢慢搵第二個鎮得住 LBJ 3年囉
連嗰兩年分手費都慳
唔講我以為係咩小市場球隊

班友一開始就屌curry廢 kd carry
Kd一傷出咖哩就話kd單打破壞球隊
都唔知係咖哩/kd定勇迷

好似輸唔輸都走 kd唔想屈係curry下面 你知佢對二佬命幾介意

Lin垃圾時間都冇

算啦勇...兩個主力都係自己傷...
當年可愛點傷啊

輸既話留隊機會好似大啲
Unfinished business

on9閪龍唔出lin

西波龍輸教練，護士廢到on9
6 人輪換playoff都諗得出

可愛仲出

佢有咩隊好揀?

講真foj有冇後悔去西岸

如果佢轉去東岸是但一隊，入到final都仲有價講拎多個冠

出契仔

6人唔打緊
係炒到咁都起勢用

怪就怪kerr chur到kd咁

唔出lin既後果

佢去76既話真係輕鬆入finals

下季好似係kd klay都係要大約
一個3d球員+自家培養
一個259+唔想做二當家
咁你話湧會點揀？
可能湧連揀嘅情況都冇 259自發走人

Lin仔highlight

不了
我睇完lakers/reddit
都係有人comment屌唔信Tania
唔得閒理你呢啲
何況一個source又真係唔夠幾個其他source來
你點叫我信, 我都係信大圍source

就算你deny到呢樣, 都deny唔到個份3年約

死耶撚

我永遠都唔會忘記美帝係季初點歌頌佢
「lbj將佢嘅天賦帶去西岸」
結果
不過，傷病也是比賽的一部分，同佢嘅天賦未必有衝突嘅

點都唔出你

垃圾時間都冇lin

其實foj打開一皇四砲 點解去湖人會想組控制波隊

3年約真係絕對disrespectful
no doubt ...
唔洗幫湖兜

呢個series如果輸一定係輸冇lin

咁個時吹奏佢既又點止一個youtube channel
根本全世界都吹奏緊

兩個都肯續, 都唔洗揀

一定要KD 吧

不過睇怕都唔洗揀

我有無記錯,吾皇係唔係都係仲有三年約??
如果係, 三年約好正常
要不是吾皇??你根本未夠班

護士好波
下場索性放契仔打正選啦

因為佢賤

好似KD 同 KT 都俾到頂薪, 不過剩番廢鳩就...

林仔場場著哂full gear
但場都冇得落

相錯人

到今時今日都仲有咁多人低估Lue

希望Lue去到隊正常波證明自己

kd有咩unfinished business

超越MJ

屌mavs個度笑死我

秘密武器

KD:頂薪留返比廢鳩啦，我走先

三連fmvp

真呀
希望lue有一個證明自己既機會

全部頂薪都得 老細肯交稅就得好似係

有無人覺得以前playoff 2 - 3 - 2 好似有趣過依家 2 - 2 - 1 - 1 -1

Iversion: 你已經證明左自己係垃圾

想證明自己, 唔好去吾皇個隊

lue800:我有戒子 你有冇牙

好似睇過篇野
最盡
curry + kd 頂薪, kt, 追夢30m 都比到

不過一年金洲連稅人工要300m

油雞咁重仲學人euro step, 對腳頂得順??

雖則廢鳩真係好dirty
但佢呢類球員對自家球隊係有鼓舞作用
好似琴日Q4入一粒3pts後 咆哮鳩叫 成隊湧Q4打起晒
但值唔值頂薪就...

齋係3pts跌晒watt
對面球隊咬住curry klay kd就得
放空佢 俾佢企定定係三分線等傳波

當然佢係防守型球員 唔可以針對3pts黎講
但俾頂薪我覺得要攻防都有top/high先得

全部有bird right

全部比老頂都得架

係要交repeater tax only

2x fmvp喎

拓柒雙槍柒完未

係 湧士老細呢幾年搵咁多跌返少少俾球員都唔肯講唔通

拓柒打到好似常規賽咁

金仔end game please!

俾球員同交稅係2樣野, 而且SAN FRAN好似出左名重稅....

拓柒已完

今日雙槍都唔多掂
應該玩完了

就係咁先死 d fans仲係大部分認係curry既球隊 波衫人氣都唔夠curry黎 邊個大當家 好清楚

我覺得未必會咁, 當初揀得去湧就預左
不過拎完介指有其他諗法就正常既

一節半啫
OK ge

DAME

如果最後係火箭對金塊

FOJ會唔會DUP哂春心諗點解要去船

*湖

果球真係士氣黎
同埋Green 個防守mind set 不得了
根本係成個防守指揮官
幾時補、幾時協佢都捉得好好

ching燈到dame, cj即刻入

Lilard 比d力水 信你地

dup春唔去76啦

我覺得邊個係大當家 唔係100%靠全面實力/fmvp黎計
撇除兩個都有mvp
始終259係後來加入
我覺得fans未必會認同佢係大當家
齋係波衫curry都賣得多 相對fans都buy佢多啲

okc個大當家打得幾柒都好
pg打得幾神都好 okc大當家都係隻龜

去左76有機champ 真心

市場價值+安排退休, 有睇外國link NBA都見佢多左好多LA市的廣告 又可能估唔到湖的管理層可以鳩到咁

如果托柒又入唔到western final Lilard會唔會走

廢鳩既防守,感覺好Rodman, 1號位守到5號位你都對佢有信心

抵撚死

咩叫臨老過唔到去

搵咁多錢有鳩用

反正就快死全家

一定唔會

見佢係到哂自己青春好心痛

俾iglo水到加自己心頭高就抵死

抵撚柒鳩死

但係其實會唔會好冇癮
年年隊波都差唔多